
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {lid vergadering koning klassikaal kerk synode commissie bestuur provinciaal vertegenwoordigen zaak benoemen frankrijk kerkbestuur minister keizer gemeente nationaal stem beginsel kiezen volk staat fransch art regt vertegenwoordiging republiek regering hervormen\\
\textbf{Proportion:} 0.14479831\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9999164
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {heer stelsel naam gevangenis kaart schrijver abarim num stad werk moab gebergte grond arbeid gevangene israelit woestijn bepalen voorkomen opsluiting nebo gevangen arnon eenzaam krankzinnigheid vorm senden ligging grens wady\\
\textbf{Proportion:} 0.12989518\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.999938
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {volk god vorst stad hart mensch geest geschiedenis ontwikkeling werk opvoeding oud denkbeeld dier hoofd gods kracht eeuw oorlog voorstelling heer school dood da flora costa openbaring menschdom rust vergeten\\
\textbf{Proportion:} 0.102856435\\
\textbf{Document:} \textsl{Een sneeuwstorm in de Hooglanden. Uitspanningen van Christopher North.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.9998114
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {leger lord minister volk partij regering vijand vesting vorst italie verdediging engeland oorlog frankrijk maatregel parlement bewind troep staat fransch maand holland magt invloed belang trekken italiaansch zaak sterk handel\\
\textbf{Proportion:} 0.09987457\\
\textbf{Document:} \textsl{De tegenwoordige toestand onzer Verdedigingsmiddelen en Strijdkrachten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.9998892
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {wetenschap observatorium hansen von gotha natuur prof oud waarneming wereld seeberg sterrekunde werk kennen stad god roth gebouw hertog kennis vraag reis onderzoeking zach egyptisch voorbeeld volk aartspriester geest mensch\\
\textbf{Proportion:} 0.09410488\\
\textbf{Document:} \textsl{Gotha en de Seeberg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.9999224
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {naam heer gesticht krankzinnig oud schrijver lied bekend baalbek werk stad senden hermon geneeskundig heliopolis verbetering geschiedenis libanon eeuw arm egyptisch gevoelen stichten inrigting baalath voorkomen wet waarschijnlijk behoefte krankzinnigengesticht\\
\textbf{Proportion:} 0.06752807\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9995528
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {arbeid kapitaal stelsel maatschappij wet beginsel mensch vrijheid volk winst belasting eigendom denkbeeld middel nijverheid staat belang regten kracht regeling regelen zaak klas mededinging regering wetgever arbeider prijs maatschappelijk blanc\\
\textbf{Proportion:} 0.06236546\\
\textbf{Document:} \textsl{Frédéric Bastiat en de Socialisten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.99991083
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {geregtelijk onderzoek belasting wetenschap geneeskunde regter geneeskundig kennis zaak opvatting vraag regtsgeleerde geneeskundige wet erkennen toepassing krankzinnigheid begrip vorderen zijde onderwerp beschouwen ontwikkeling grond bepaling vragen toestand algemeene punt bijzonder\\
\textbf{Proportion:} 0.060020816\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.9998388
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {costa da paulus brief schrijven d compagnie heer schrijver lezen schip baur werk christus naam god vermelden vaart apostel usselincx octrooi bewijzen westindische zaak geschrift holland verklaren kai kennen nieuwnederland\\
\textbf{Proportion:} 0.051232807\\
\textbf{Document:} \textsl{M r . da Costa op het gebied der Godgeleerdheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.99989253
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {koning romance don kastilie oud spanje rodrigo graaf eeuw vader gedicht spaansch gonzalo wolf cronica heer dichter vrouw vorst dona ridder el del stad stuk non los zoon broeder regel\\
\textbf{Proportion:} 0.041920353\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.99991256
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {indie tijdschrift besluit kolonie koloniaal heer aangelegenheid genootschap nederlandsch belang gouvernement kennis hoevell drukpers regering moederland stuk publiek redactie uitgave drukken invloed neerlandsch beginsel openbaarheid mei drukkerij indische toestand courant\\
\textbf{Proportion:} 0.032535624\\
\textbf{Document:} \textsl{De openbaarheid in koloniale aangelegenheden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.99991614
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {java taal javaansch sanskrit volk vorst republiek eiland geschiedenis parijs rijk eeuw oud bevolking indie invloed javanen rome archipel indische saka stad magt bekend betrekking beschaving overlevering adji krama hoofdstad\\
\textbf{Proportion:} 0.03180785\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over het Javaansch en de oudste geschiedenis der Javanen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.9998925
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {staat holland frankrijk republiek rijk zaak engeland volk stad koning kracht staatkunde taak europa gezag willem vaderland vorst erkennen doel stand oorlog vrede prins oranje witt beginsel eeuw strijd vijand\\
\textbf{Proportion:} 0.02947971\\
\textbf{Document:} \textsl{De Republiek der Vereenigde Provinciën in het tijdperk van haren bloei.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.9814241
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {stand schrijver taal leger eed officier geneeskundig onderwijs wet hoogl regering gevoelen dier wetenschap gedeelte trouw latijn koning vrijheid gehoorzaamheid stad reden geneesheer geneeskundigen studie grond volk voorstellen hoogeschool opstand\\
\textbf{Proportion:} 0.023442062\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.99969673
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {heer schrijver overeenkomst verbindtenis les art elle trekker handel wissel prediker wet ai volk koopman pour huet w preek y sur fransch werk lumiere formulier nemer gelegenheid voorkomen beschouwen vrede\\
\textbf{Proportion:} 0.018714825\\
\textbf{Document:} \textsl{De weduwe van Orleans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.9805787
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {arm wijkcommissie algemeene commissie liefdadigheid bijzonder inrigting verschillend stedelijk bestuur buitengewoon rapport armverzorging grondslag werking licht openbaar stad omstandigheid bedeeling onderstand middel verband bevolking poging gelegenheid gelooven behoren leggen verslag\\
\textbf{Proportion:} 0.0081987735\\
\textbf{Document:} \textsl{De buitengewone Armenbedeeling te Amsterdam in 1847.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.99966425
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {buiten ijs gloed wijs branden eer hart water brand eendragt kracht huis bloed vroom lied nederlanden vlam jaarg gunnen 'n hou lijken kil spuit looze werk staat grond vrijheid zin\\
\textbf{Proportion:} 0.0012067641\\
\textbf{Document:} \textsl{Drie liedjes van Piet Bogcheljoen}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9978371
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {naam zaak stad volk wet koning oud beginsel heer stelsel staat lid maatschappij mensch werk vrijheid regering gevolg dier arbeid leger belang denkbeeld rijk vorst kracht toestand schrijven grond wetenschap\\
\textbf{Proportion:} 6.000972e-06}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {lid naam heer zaak vergadering bestuur wetenschap da schrijven koning klassikaal stad werk costa commissie oud synode schrijver staat kerk beginsel frankrijk wet paulus stelsel bekend kennis belang invloed maatschappij\\
\textbf{Proportion:} 5.721601e-06}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {koning stad geschiedenis wet oud volk zaak vorst kastilie naam eeuw rijk lid werk belasting kennen heer vergadering belang frankrijk staat schrijven regt bestuur strijd stelsel lezen bekend besluit taal\\
\textbf{Proportion:} 5.7194443e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
